是日靚午餐 丼賞和食

非

去台灣食日本嘢

之後去華山睇武俠展
中伏 極短 咁就無咗250

有甜品，正皮

好肥美

有咩睇?

佢剩係整合返小說d資料
仲要多數都係射雕三部曲
有d舊既連載報章
唯一珍貴既有老金手稿複本
但係d字繚到睇唔到

隻蝦有屎

印仔食屎

幾時返香港

唔返